[CLS 國度] 藍屍瘋傳嘅上海無人機表現 原來除夕夜係...無!! 發!! 生!! 過!!!!

話說 FB/Twitter 不時見到藍屍 share 段上海除夕夜倒數片，用無人機表演，整到好靚咁

講晒「好自豪」「我係中國人呀屌」咁啦
咁我不以為意，諗住是但啦咪又係個 show

點知今日俾我見到呢單新聞

(節錄&翻譯自 BBC)

BBC: 上海除夕夜冇無人機表演

最近全球熱播一段幾千部無人機飛越上海嘅片段。但係訪問過當晚喺上海現場參加倒數節目嘅觀眾，佢哋話當晚係：
乜！都！睇！唔！到！

跟住 BBC 走咗去搵製作公司求證，證實咗原來 CCTV 段片係 12月29號 拍嘅！

公司解釋，係驚除夕夜人群表演，有咩蝦碌會當眾出醜發生意外喎

原片 (CCTV channel 嚟，睇唔睇自己決定)

好尷尬

支那不意外

屌，成個上海灘咁大型嘅表演
都可以係假嘅

仲有咩唔假得

大陸無野真，只有呢句係真

仲有原來當地政府30/12喺社交網站
宣布咗除夕夜當晚唔會有慶祝活動

同北韓有乜分別

有，北韓唔會作完假再全球直播

幾有創意 可惜最後都係造假

全部都係假

造假乃支那國情

咁柒嘅嘢點可以唔 retweet:

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

擘大眼講大話

幾千部無人機飛越上海就可以 我係中國人呀屌?
仲低成本過08奧運個人海喎 藍屎要求咁低咋?

不過奇怪係點解咁大型，
29號都冇人影到？

人一藍吖嘛

而家新聞爆咗，五毛仲要辯護
話係咪當晚有咩所謂，做到證明我国力強大
咁做仲預防大型意外，好負責任

有，但係佢當時佢聲稱係彩排嚟
彩排完冇表演咁解

打假飛機

假得黎算真

假射精

中國做假呢方面既實力係無人置疑

而自從 2014 發生人踩人死左40隻之後
上海灘除夕夜一直冇大型慶祝活動

問題係佢事後講 仲有FAKE人係實事搞

不意外 好似係蝗語

「喺大陸，只有騙子是真的」

幾靚 係咪終於冇抄人？有冇外國例子

好奇咩
以大陸作風嚟講 佢真係有無人機出現過 而唔係用cg hea你 已經好好

會唔會成個上海都只係拍戲拍出嚟㗎咋？
其實真嗰個仲係長江口嘅難地一塊。

不意外 是站著做夢的你愛我不久

少年，你太年輕了

【騙子都有假？】蛇頭到深圳昆人係香港

比「無人機」更先進
=「無機」

難保佢連無人機呢句都係假嘅，其實只係CG。

其實我引用島耕作中的一句。

不過客觀啲講，真係整得好靚喎

當然唔排除都係後製上去假㗎啦

唔想睇

有蝦碌就死刑喎，你夠唔夠膽做

中國邊有創新吖

The first Drone Display was presented in 2012 in Linz/Austria, where the Ars Electronica Futurelab introduced Spaxels for the first time.

唔否認係做得幾靚
而且無煙花咁多煙/爆炸聲對環境好啲

不過做唔到 Live 又要夾硬認嗰下真係好柒

上海成功取代香港

乜都睇唔到呀

連人倒數都係假既
愚民思維：可以有兩次除夕倒數wo，幾好呀

玻璃國做柒事

藍絲：支那已經強大了

其實幾有創意 但可唔可以唔好咁柒

集齊大家嘅無人機，編個program砌

五大訴求，缺一不可

Retweet

貪官就肯定不是假

屌

虛擬國家

中國乜撚野都假

仲有一單係上次蛇口好多棟都轉用紅燈
我估係用類似fake deep果d模擬出黎
近年都有用係電影上 水行俠果d咁
應該係支那拎左黎用

Push

唔好咁左膠啦

一隊200隻表演專用無人機 300萬起跳呀
未起飛已經信號干擾收你皮

留返啲錢做實事好過啦

唔係唔敢做live, 係驚人踩人

又話做國際金融中心

Cg整出嚟

隱形戰機

不如用CG 做撚就啦, 再誇D都仲得

千年支那貧愚弱，一代新邦假大空

大陸

原來係假，睇 DM 重以為咁勁

source:

符合国情

CLS公司

上國際恥笑吓先

諗起達哥

Charlemagne手足一路好走

係有做不過唔係當日
但係佢拍完當直播

打飛機都有假波執柒左佢啦

Live都係假

老實
認左預錄咪算囉
支那整呢啲嘢算係咁
雖然唔知抄邊到

其實佢地講真話，冇人怪佢提早拍嚟賀歲。唔出聲扮現場一定穿崩，何必事後出醜呢？值得咩！

咁講啦
靚係靚嘅
而且中國真係有呢種資源同技術去整呢種表演
不過扮除夕真係好7

避免同溫層效應
恥笑還恥笑
笑9佢哋制度問題就算
大陸科技真係好撚先進得嚟又恐怖

嗯

蜘蛛俠決戰千里

可能條片根本係電腦做嘅

除夕關中國人咩嘢事？ 佢哋唔配擁有西方節日

中國既思維一日千里，已經進化到非人類可想像

呢堆嘢一架六飛子彈都唔嘢少

除習夜除惡習

其實無人機表演有咩特別
同年年放煙花差唔多， 係現代好普遍㗎喎
如果佢做到投射技術 唔洗任何輔助 係半空直接出現唔同圖案 例如條龍， 咁就有睇頭啦

彩排就錯左咪重新再黎過，然後咪後期剪接就得

Well 做得再好都不及香港 用tg賀新年

一兩部機掛一張大字海報（冇大風既話）

真，佢有正當原因，之前試過人踩人

其實佢講清楚事實
正日好似香港咁搵 laser 揈兩揈咪幾好

係要講大話呃人
仲要咁容易穿煲

好柒啊

還以為全部cg動畫。。。
失望

騙子是真的

老老實實 整得幾靚幾smooth
但好心咪錄影咁柒啦，學下點應對突發事件啦咁大個國家

肯撚定後期執得好勁

如果真係現場live既真心靚，至少環保，可惜

好似蜘蛛俠咁

咩撚都係假嫁啦支那

其實咪又係program定嚟飛

有錢就可以做到。

靚但唔算咩突破嘢囉

支那真係所有野都係假

支那人呃完支那人，仲想呃埋外國人

但係做唔到做假ge假

咁好笑，果然同地球人想法不一樣，咁CG都得啦，使鬼搞咁多咩.......真係唔覺得醜，勁

支那只有騙子是真的

反正冇觀眾 唔用cg//?

支那國真厲害

想起08奧運個大腳板造假，事隔十年都係一L樣

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

廣州軒

除夕 「除習」
唔怪得唔可以興祝

牛奶公司持美心一半股權，佢唔同美心集團割席，我地割

美心已經係全民共識，
要建立黃色經濟圈，首要建立戰積，一定要令佢倒閉。唔幫襯佢，令佢無生意，最後倒閉。
牛奶公司持美心一半股權，佢在美心公司有極大的影響，但仍然唔行駛影響力，繼續支持藍絲。
所以我地支持政府的宣傳口號，要與藍絲的暴力割席，都要同牛奶公司割席。

人地美國既無人機已經用黎殺恐怖分子喇
支國仲係柒咕碌咁

唔係 係因為除習唔比興祝

雖然唔係正日，但我都覺得impressive喎，唔好見支那就狂插喇

7到呢

咁撚樣都得 支那豬真係賤畜嚟

其實同先進有咩關係

其實香港不如都搞番個「光復香港」無人機light show

屌你明唔明個問題喺邊

呢度冇人話過個表演好柒好廢（頂多話冇乜新意）。我甚至支持以無人機取代煙花。減少空氣污染同噪音對野生動物影響係好事。

個問題係明明你唔係除夕演出點解要扮係。
佢絕對有正當理由解釋點解唔正日演出(2014人踩人事件之後上海灘冇再搞過倒數活動)。

呢個大話係冇需要講，佢都選擇去呃人。而且事實擺喺眼前，都仲要當住全世界講大話，呢個已經荒謬到一個指鹿為馬嘅程度。

連呢啲有證有據嘅大話都無人即時拆穿 (NYT 仲直接轉播冇 FC)，你期望集中營之類嘅大話會有人 care?

Intel 網頁報價都寫明 200隻機嘅表演機隊要 300萬起跳

未計你未起飛已經可以信號干擾收你皮

乖，留返啲錢做實事好無？

雖然效果應該會好震撼
不過你啱，有錢都係比咗手足先

入去dislike比負評

頂，入到去全部留言恥笑佢 fake news

笑撚死

新聞報導只有日期時間係真

今次日期時間都假呀

Singapore

我都覺得係
係大城市光污染咁嚴重

用LED點會整到好似條片咁好似睇星空咁
肯定後製過

真係一百歲唔死都有新聞

竟然會錄定，我以為用CG整好再AR key落去

直頭成條片都系cg 啦下嘛🤡
好撚假喎感覺

R

Wn

已re

唔只，仲有貪官，騙子，賊都係真

有。所有騙子都係真

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la並comment

當年奧運都係
段開幕煙花係cg黎
播片同現場係兩回事
當年我話無咁大個頭唔好整咁大頂帽
即比高登仔屌